有冇人住嗰區冇人肯一齊屌鳩奶共狗街站

屌咗2次半個鍾
屌撚到喉嚨沙沙哋返屋企
都係冇人肯一齊屌
係得2個人行過屌咗幾句就算

屌鳩民賤聯 咩係最應棍

上次開住wiki嚟屌
係咁數佢啲仆街嘢
班賤種做咁多陰則嘢
其實屌啲咩係最好

屌佢冇用 咪又係笑笑口
一係桶佢打佢

如果有自殺傾向嘅人捅班仆街都幾搞笑